一起長大的約定 那樣清晰

午睡操場傳來蟬的聲音
多少年後也還是很好聽
將願望折紙飛機寄成信
因為我們等不到那流星
認真投決定命運的硬幣
卻不知道到底能去哪裡

好能煩

點解要開個post叫春

又到秋天了

你食能屎啦屌你老母

賓

can狗都on撚99 夠膽喺我老死post度搞事

一齊反利ok?

不反了 利迷太惡

咁又係，加入利迷了

樓主唔洗溫dse？難得升到班

係咪想隻揪？

入紙做利迷都唔得
迷利又唔得 反利又唔得

無話唔得
純粹想打撚柒你

妳說我若一個人會比較自由

打我啦

你還要我怎樣 要怎樣
你突然來的短信就夠我悲傷

死去感情台啦拿狗

屌你老母25仔又話手足
仆你個街

有些愛越想抽離 卻越更清晰

有天我睡醒看到我的身邊沒有你
在我的右邊是你曾經喜歡的玩具

有天我睡醒看到我的身邊沒有你
在我的右邊是你曾經喜歡的玩具
可當我站起身來在房間裡尋找你
留下的只有帶著你味道的一封信

就在昨天還一起看我們的照片
可現在讓我感覺像爛劇裡的主演
為什麼這種事情會發生在我身邊
是不是老天沒能看到對你的瘋癲

還想著 創造你的宇宙
但現在 已經被我清空
你讓我 整個人都冰凍
還怎麼 再次為你心動